而家啲女係咪唔興拍拖，寧願搵SP

曾經遇過啲女，都係性行先，感情行後

未/無開始拍拖 都可以做齊男女朋友既事 扑過幾次

自從交友app嘅出現，好似成個生態唔同咗

有無女員然分享下

仔都係啦

仔就一向都係，但女係近幾年先越黎越多

點解我遇唔到

係

啲女多人溝
豬西都大把仔
咪唔拍
4分女 都大把7-8分仔溝

港女離香香港什麼都不是
台妹都屌打

而家興身體自主，好多女以為咁樣好型，咩七日情人果D一鳩樣，以為自己好灑脫

呢個中

4分女 打扮下 著少布啲 夠主動

都大把仔貪就手易食

港男狗公毒撚為屌閪豬扒都食得落 緊係啦

認真拍拖怕受傷
寧願大大方方享受性

我女女/sp都通殺，唔揀摘

以前男仔食得多女=型

而家女都識玩呢套，幾年無拍拖，但有食仔

我都係不過冇女埋我身

咁要照吓鏡先

多數豬西係性方面比較主動

最後有人埋單就得
又流行身體自主
的確開放左好多

買車都要試車啦

依期見倒肥妹都著露臍裝
成忽肉必出黎 CLS

熱果排真係好撚多

對女方黎講

玩完之後，對愛情觀無影響咩？

近呢幾年，有玩App都知 啲女放好多

就算男方有女，啲女都照俾佢食 當Sp

係 遇得多仆街 啲仆街ex又唔撚係正 柒頭都會比帽你戴 與其為呢啲人渣傷心 不如正正經經搵個靚仔大隻sp 滿足性需要咪算

咁唔係個個都會偷食，點解唔正經搵另一個

係 我SP就係 同我一樣唔想拍拖 麻木左

Sp左幾耐？

咩人咪有咩ex/男朋友囉 到你玩到三十歲冇人埋單就會周圍怨呢個世界冇好男人 身邊好多呢啲人 得啖笑

有無女員然分享下 重點

幾個月

YES

唔明埋單呢個係咩遠古概念
依家好多女都養得掂自己 唔洗人幫埋單

No, 有感情嘅好啲

雖然未揾過sp

最後都係ig 狂貼BB 相做好媽媽

搵個免費工人啫

記得帶套啦

屌你真係好撚煩 關你撚事咩

你識埋啲咩人？

見過米7幾大份肥婆 成座山咁 學人着粉紅色衫同裙扮可愛 勁唔知醜

點解我遇唔到
不過都同意上邊你係咩人咪搵搵翻咩人囉
記得搵翻同類拍/啪好喇
唔好到殘先喺度扮純

女人行為變左男人，但繼續要享有女人嘅特權待遇

因為冇錢買樓比個男仔哈哈，所以一直都搵唔到男朋友。

以前可能有 但而家仲有人身體唔自主咩? 有平權既需要? 香港地我覺得都幾平等 基本上受苦係上幾代既事 我老母個老母都冇啦 香港地出名小男人都仲要咁 我覺得男性要平權就真...

咁咪好囉

咩logic? 以前得仔係咁即係仔同仔做sp?
根本一向女都係咁，係近年資訊發達多左人知呢啲野姐，你係咪大王番薯？

真，物以類聚。

而家d女好撚淫

唔通有過幾個sp 落過仔 又同未婚夫講咩

就係呢d人造成「所有女人都係雞」

男人咪又係興叫雞
仲攞叫過雞黎自豪
叫完有性病就上成人台性病po哭喪

其實拍拖咪一樣
有contract架咩

嘩痴撚線

小心性病呀傻西

咁你要檢討吓你識女個approach
你套方法係吸呢類型嘅女 咁咪好似個個都係咁

豬閪都大把人屌

搵啲唔搵sp嘅女咪得囉

啲女搵唔搵sp都大把人受
咁點解唔搵

反正香港都仲有女係唔搵sp

扑完塞500蚊比佢落仔

此po d毒撚食唔到酸撚到

唔興拍拖
單身好多年
唔會搵sp

講到飢不擇食咁

正經搵就搵到唔偷食？ 有樣睇咩？連搵個柒頭都偷食喎？

玩到變中女咪搵人埋單

揀擇

玩到28左右啲港女就會識扮純情搵人埋單 之前有幾多sp 唔講點會知 識玩既話結埋婚都可以繼續玩

情人節喺尖沙嘴Donki 見到個差唔多身型嘅肥妹
着住成套Lolita
身邊有個正常樣嘅男仔

而家呢個社會on9先唔偷食

Sp一定要帶袋

瘦底大波
除咗中出重玩過d乜

已經講到偷食係常態咁

希望無偷食過既巴絲要堅持底線

lolita要細粒同瘦人着先好睇啲肥婆咩事

大多都係同啲廢男廢柴拍過拖，搞到咁

呢d 🐔要po佢出黎

28不了 除非本身幾靚
同埋雞格真係睇唔出咩
你太樂觀了

抵撚死

你一世都唔好搵女朋友呀
咪撚害人

你係咪唔明樓主講越黎越多？

見倒果d 仔真係想大聲同佢講快手走人
無女都唔駛咁架

d女係又拍拖又搵sp

肥+Lolita
齋撚都想嘔
條仆街死肥婆夠撚膽咁撚柒樣危害社會？

睇下成人台咪有個po 講sp .幾痴線

我冇sp 純粹覺得你好撚煩

coffee

溝開6-8分仔
利申 6分仔

你個名

有資格做雞 周圍比仔食 應該都係靚女
真係未必睇得出架 識人做到
玩咁多年識咁多仔 咩人都見過 要知點呃啲傻仔有幾難

但係鬆唔鬆就唔知了
不過都可以返大陸整下個閪
扮處都仲得

哈 傻西

有啲女識夾肌扮緊 好撚勁架

到佢地想結婚無人要就會後悔

真係睇唔出

我識個十幾年女巴打(互當對方兄弟)出面有幾個SP

而家一樣搵到人埋單

係而家d人開放
定係我保守？
真心接受唔到有另一半又搵sp

Email 電子肥雞

巴打開台新post 好過覆一個random post
祝你健康

急到賴

吓而家啲女連搵sp都要被開po講係淫娃蕩婦咁 平咗理應唔應該有呢啲post

咩事
男女都有責任
大家都係講個信字
唔戴套係兩個都ON9

即使他日你拍拖都唔可以唔戴套啦

咁以前可以幾條/幾十仔分享一條女架

以前啲男人叫過雞搵過sp又會唔會同返之後啲女朋友講將心比己

乜撚野LOGIC, 唔偷食= ON9
你自己仆街就話正常既人ON9

樣柒柒哋個班先多數揾sp 我估係為咗彌補返平時冇仔埋身嘅遺憾 而透過尋求性關係嘅發展去強調自己嘅異性緣

現代人選擇太多，男女都係，永遠會見再更加好既一個，所以就算岩feel都唔想比對方綁死，齋扑野就算

同條女真係唔戴

明明你自己都搵sp 但係喺呢到就個個都會同情你相反就淫娃蕩婦

想像力豐富
上一代落D仲普遍過80 、90後落老蘭

你信咪得囉

明明係因為佢係被惹到嗰個
好心你唔好偷換概念啦

你地呢度討論緊咩年齡層先

明明個po係講sp唔係講性病
好心你唔好偷換概念啦

咁SP關係係exclusive?
佢瀨嘢擺明衰ON9
條女都ON9, 比咁多人唔戴套

兩個都ON9

吓 咁係嗰位offtopic者
睇回覆同情佢係同情佢有病喎

唔回再回你 thx

舊年代重男輕女同思想守舊規限咗女性
而且當時女性比較難靠自己先要搵人埋單/覺得有個人互相照應會好啲
依家男女平等咗 思想開放咗好多
女性好多有能力靠自己已經養到自己 同埋都冇嗰個傳統觀念要結婚生仔
令到啲覺得拍拖麻煩又哂時間但係又有生理需要嘅女性直接搵SP就算 依家有心約上網都大把揀
利申 認真地鳩噏

睇你係咩愛情觀

我就覺得 可以保護自己嘅就只有自己

相處落會知
咩人就吸引番咩人
傻西咪吸渣男lo

D女唔好以為唔講無人知，長時間相處唔多唔少會估到
有仔埋單係易，但多數都無好下場

好撚多臭閪

不嬲都係 係宜家方便左姐

其實好正常，仔SP食得既女越黎越多, 即係會越嚟越多女接受SP

既既就明

我連對方拍過很多次都接受唔到
拍之前一定問之前拍過幾多段
多過7次一定bye

係 成日比啲女氹我上床 好狡猾

你咩人咪識返咩人 身邊邊有人咁諗

等同上一代無民主唔代表要袋住先架嘛
我認同香港男女性既權利有唔同方面既失衡既
最主要係香港人看待性呢樣野仲係好保守（其實普遍亞洲地區都係咁）
例如 性經驗多既女仔係N手閪、淫婦，
而男人既人工低過女朋友就會比人話廢、無用一樣
最大問題係要做到身體自主首先就要突破呢啲性別定型

感情受傷多數都係因為期待太高

Over咗
睇性格啫 唔好見到少部份4分外表女 有7、8分外表嘅仔溝就以為度度都係先得㗎

都關原生家庭、創傷經歷、性格事
可以好複雜

無啊，呢度無人同情佢啵，層主都知自己抵死提下人姐。

我正皮左層主for警惕d人要避開搵過sp既異性姐
d雞都會下下戴套保護自己，sp真係唔一定架。
搵過sp惹性病，佢都唔係第一個喇，證明真係好危險。

根本無人會溝4分女

唔中意人搵sp 但係正評個搵sp嘅人 你都幾矛盾一個正評原來起到警惕人嘅作用

自評果啲7-8分？

x2

大把人睇post係正評多行先
你唔好咁狹隘啦

你應該係仆街磁石嚟，真係好仔啲d你絕對唔會鍾意

痴線 一齊之前唔洗開返個試食大會先？

但係冇人會知道你係支持佢搵sp定支持佢警惕淨係知道好多人認同佢講嘅嘢

冇出氣我個個都覆好公平

啱 性病一定要扑野先有咩 , 唔比搞GAY

遇唔到

合乎社會發展

支持

結婚咪埋單
有幾遠古

Same here
我都接受唔到
就連男朋友如果以前有太多段感情我都覺得污糟

bingo
我中學有個同學都係咁

我成日都係POST 講, D 交友APPS 搵SP 個堆圈子,
中非淋呢D 基本
非淋可以冇病徵, 口交又唔會戴DOM又易中
基本上應該都係呢D 圈子 spread 開哂

拍過幾多次拖呢d對方都可以鳩吹

我都識幾個通常靚個班女係拍拖換仔多 醜樣個班就揾sp然後話自己唔想拍拖 實則係用嚟掩飾自己冇人媾

問拍過幾多次拖
對方可以鳩吹

有女仔frd 曾經都係感情行先
但幾年前同左個5cm一齊先發覺性愛好重要
又唔想講分手
最後挨左年半先分手
自此佢啲男朋友都係sp一段時間之後變男朋友

我覺得男人好似下下吹大以為好勁咁
其實女仔覺得越多越污糟
唔知d男係吹大定吹細呢

正確，我有個朋友就係咁
成撚日上交友APPS搵賓周

正常女玩交友軟件都百人斬啦

拍拖不斷換仔同sp有乜分別

交友app風氣問題 但講真有性冇愛嘅關係不要也罷希望樓主揾到個好對象

正啊

你確定sp唔會受傷？
年中見唔少女沉船

咁係佢沉咗船先受傷
要知道本身SP心態係唔會建基於愛情

講到個個男人都會偷食

7-8分仔？個分打返個7折就差唔多既

一開始係咁講
相處落女人特別易沉

同意呀！

會受傷其實十係因為兩邊expectation 有差異
往往高啲expectation 既到方就受傷
成個過程casual啲
其實就正正冇咁易令其中一方受傷
始終兩個人係夾既，點樣開始最後都會係埋一齊

其實普通既約會就正正令人有好高既expectation
因為一約就已經暗示左對方有意拍拖
但問題係咁正式既約會大家都客客氣氣好難深入認識對方，同埋又要好似跟住step 落
又要估估下對方點諗幾時下一步
又怕約會果陣做左啲咩對方唔鐘意
而且最重要係好多約會都搞到不了了之
嘥時間嘥心機，期望後又失望

倒不如大家隨意啲赤裸啲相處
享受性愛（加上性係情侶關係入面係極重要，試左夾唔夾先再諗下一步）
好多時上完床你都會吹下水（當係新識既朋友咁）
睇下電視食下零食先走，咁可以自然啲了解對方
唔啱feel又可以就咁sp 算甚至byebye 下一個
No hard feelings.

咁樣反而冇左果種要扮靚靚
要注重言行舉止去約會既束縛
反而個人自在啲
亦都冇左因為覺得「都約會左幾次啦，應該要下一步」既諗法而同一個唔算好有feel既人一齊
更加唔使講最慘係有啲人約會一大輪
終於到一齊左，之後上床先知唔夾
但又唔想分手，大家繼續嘥時間
拖得愈長對對方傷害又愈大

真係不如一開始輕輕鬆鬆，唔好咁多期望同壓力
同埋性事夾真係會拉近兩個人既距離
啱feel既自然會繼續見面繼續進一步認識對方
慢慢變情侶

未清楚知道SP背景之前 咪無套

我係對方拍過三次就一定bye

咁好彩佢哋唔係拍拖

依家啲中學生九成冇sp都有拍過拖 不過係兩個禮拜散嗰啲

你寫得好好，夠具體化

絲打意思係由SP一齊沉船變情人
定非SP但由性開始before 拍拖？

其實幾好，唔靚既女咁快諗通都係好事黎，起碼享受過先

我次次都係吹大
我無拍過拖，成日都話自己拍過1次

如果對方係player，拍過5、6次
我就會同佢講我拍過3次

邊個話一約已經暗示有意拍拖

我指係普通公司/學校識人咁約
你走去單獨約個女仔出黎
你唔係有意想同佢拍拖？

當然啦我唔係話100%，係大部份姐
冇野係絕對

有愛嘅性同冇愛嘅性差別好大喎

就算單獨約都只不過想了解多啲
如果一約就想發生關係
我係女仔都會覺得個男係狗公

自問比較保守
接受唔到未係男女朋友就發生關係

兩個都可以既
因為認識方法都大同小異
最緊要係輕輕鬆鬆認識先
唔好咁快諗拍唔拍拖住
啱就留，唔啱就走，no hard feelings
[member]我同男友就係識果陣講明目的係做sp 既
但之前識其他男人多數係以下方法[member]

姐係一開始淨係好簡單約出黎飲杯野食個飯睇下基本盤啱唔啱key/嘴形/feel
然後啱feel 咪試下上床先
啱既咪慢慢變sp ，再睇下到時相處成點

換得密 愛極有限

玩襯交友app反而係啲樣麻麻嘅女會玩得放啲基本上flirt兩flirt已經可以食用
反而好樣少少個班就要dup多啲時間呃呃氹氹做場戲

Sorry iphone 速成打字好易打錯
啲字位成日轉黎轉去好亂呀

冇愛都至少有好感先一齊
但sp可以完全冇任何感情混雜（頭幾次係，之後難講）

恭喜你

可能人地做緊ptbf/俾富婆包起

真係要睇雙方點諗囉
唔係個個對性睇得咁開囉
最緊要揀個最合適你地既方法

我就反而唔得咁樣等到拍拖先上床
因為好朋友（知己）同伴侶既分別，就係性
你拍左拖基本上預左就淨係會同呢一個人上床
所以我睇兩個人既性吸引同火花好重！
如果性方面唔夾，咁同做朋友有咩分別？

如果約會係為左了解多啲對方先決定拍唔拍拖
而拍拖果個人就係唯一一個會同你有性關係既人
咁重要，點解偏偏就唔了解左先呢？

咁樣拍拖唔係太過隨便咩？

我覺得好

多咗好多本身有男/女朋友嘅搵sp

男人睇唔出咪得

人地真愛，你諗法洗唔洗咁

多謝！

我一開始都好糾結
因為同社會主流價值觀相違背
但我覺得拍拖果個人就係我唯一一個上床既人
我梗係要揀個自己搞得最舒暢最開心既人啦

性係基本需要
唔明點解社會要咁壓抑唔俾人慢慢揀到啱為止
連登都唔少po
有啲人拍拖勁耐
由頭到尾個男/女朋友都唔想搞
自己好辛苦又呢樣果樣
點解唔試左先，先開始一段感情？

點解易上床就叫隨便？
我覺得咁樣亂鳩咁拍拖仲隨便，浪費自己青春

都係果句啦咩人食咩人個個都有慾望係收唔收得埋，有啲人講吓已經滿足左有啲就鍾意偷來暗去都冇辦法

現代係拍愈多次拖 溝愈多條女

就係代表自己愈型愈有魅力愈有條件你可以唔接受 但無奈就係咁

4分柒頭想溝4分女

我自評4分7折咪得返3分唔夠

自己係都要揀呢啲女，怪得邊個

4分柒頭應該仔同女都未必溝到
除非ching有米🤔

想問下絲打大約咩年紀？

屌呀我個加密又死撚左好煩

港女要求好高 男仔冇6分其實可以疊埋心水孤獨終老
女嘅就算0分都一樣大把仔爭

豬西多人溝 關啲女唔想拍拖 有關係

盲生
唔講以為以前d 女 1對100

人過30自然要搵人埋單
小二，埋單

有冇方法做仆街賤男

拍拖要投放心機時間，又要睇夾唔夾，連尊一呢樣已經好多人都做唔到。好多人心態係拍散拖，all in一個人又要比對方hurt，不如唔放感情純粹enjoy sex

唔記得多謝絲打讚賞
你係咪都同我差唔多諗法？

我都驚係連登寫啲咁既野俾人鬧
但我真係想大家過得開心啲
可以享受性愛
唔使咁多拍左拖但性事唔夾長期禁慾
長期係怨天怨地又話叫雞又出軌
其實對自己同伴侶既傷害都好大，lose-lost situation

倒不如一開始揀到啱心水為止再拍拖
性唔止係獸性，其實都係雙方心靈溝通好重要一環
係大家赤裸裸乜都冇既時候都可以咁激情咁有火花
你就會發覺好多外在物質既野都唔重要
有對方係身邊就可以了
成個世界會唔同左

呢一套實用性高仲好啦

連登某啲harsh留言唔洗太認真對待
其實好少人真正respect到人有
非主流嘅方式去展開伴侶關係

我自己無SP 但曾經都有呢個衝動
因為男朋友喺性上面太自我中心
溝通完都無改善

吹大俾人覺得你都叫有市場價值 迎合到一D女仔嘅慕強心理
就好似拎住offer去第二間公司interview
公司唔會覺得你忠誠度唔夠定點
反而會更有可能請你

當然吹太大會有反效果

所以話女人弱智係真
已經解釋得好清楚

其實咁咪仲好

女人經常得一想二 不滿呢樣果樣
唔好周圍傷人感情最好

剩係做 SP 唔通仲揀個柒？

由自由性愛到悟出新境界

不過我respect

等佢以後男朋友同老公慘

SP應該大隻重要這靚仔

咁快完?
屌厭?

好人好者你想正正經經搵就會搵到正正經經啦。唔正經俾啲時間都睇到啦。如果你識無耐覺得好正就叫正正經經，咁抵你俾人戴帽啦。

男咪一撚樣

你又誇張左d

我都覺得你講得有道理！

有眼耳口鼻就係中上仔

男人嘅慾望永遠都係被合理化
女人有慾望都係臭雞
男人條撚唔會屌到謝皮
但女人個閪屌得多會鬆 所以鬆咗就係臭雞
希望有呢啲諗法嘅人會有一個好嘅伴侶

5cm講笑咋嘛？

就現實情況講，係，係多左。

至於你話支唔支持，我絕對支持，一直唔明點解女人享受性愛就係雞、男人去叫雞搵sp就勁

同意你啊
反而我又覺得唔算同主流價值觀互相違背
覺得後生越黎越多傾向係咁
我自己同另一半後來講返都話
如果當初性事唔夾既話
應該都唔會一齊了
無謂浪費大家時間
不論硬件上同技術上唔係遷就
就可以得到愉快既性愛
自己有時就算同另一半有小嗌交
做返場愛就滋潤左開心返
就會無左因為小事既唔開心

利申：已婚
不過覺得人人都有適合自己既方式同伴侶相處
無話應該點先岩 或者咁就叫隨便
或者唔係咁就好易中伏抱憾終生
可能係緣份將大家拉埋一齊
咁岩大家都覺得合拍既性生活好重要
先會遇到同步既對方

你都幾有point
如果有多啲女仔係咁諗就好

咁咪好囉反正佢哋蝕抵

咁你試下去台灣溝
睇下人哋受唔受你

好開心係連登見到呢d留言
呢到充斥住女人享受性愛就係雞既諗法
上面仲有幾個留言話拍多過3次拖都唔得
我都明係價值觀問題 唔係話對定錯
不過希望呢個地方可以開放d 唔好一聽到SP就打冷陣 不守婦道乜乜77 （原罪係女人）

其實女人享受性愛 佢又無握無插入人地關係 都唔洗話人係雞姐

應該就唔係講笑
我個frd形容條仔扯左係「車里茄」或者「芝士脆皮腸」
佢幫條仔含到盡條J都掂唔到佢臼齒

享受性愛，雞，sp
三樣嘢嚟㗎喎做乜拎埋一齊講
只係sp值得譴責姐 其他都無問題

lm

打機同過三條台灣妹一齊，屌過兩個

講真果句，台妹份人係純啲，可能香港人比較功利同聰明，見識多啲

你搞掂禮金個問題咪唔係埋單囉
個概念就係你祖先留低
你想知咪落去問吓囉

台妹鍾意派帽喎

開口埋口埋單果d
有時真心想問佢哪來的自信
咁睇唔起人就比d原則唔好結啦

真係，好多都口技床功一流
口爆呑精呑到咕咕聲，夠淫賤

美其名啦 咪又係比人呃蝦條 衝得破心理關口
唔代表啲女屌得多唔會鬆 唔會奶野

翟威廉認搵SP
連登仔：真男人

與有榮焉

一世咁樣無固定伴侶 咪撚結婚呀臭閪
唔洗旨意上岸 屌你老母

唔好侮辱妓女....
你免費㗎
你要搵冇問題 但唔該同下一任坦白
又要比人插唔知有冇性病 你知啦 潛伏期可以去到十年
又要隱瞞

呢層唔清楚一齊幾個月就飛撚左佢了

派帽有關地方事嘅咩
有心派阿拉伯國完女人都可以派

人型豬

就係想講多人溝 可以係想騎牛搵馬，揾個更好條件（錢，樣，對自己感情更好）。 未必係多人溝 啲女就變做要揾sp 唔想拍拖。

而家性愛極端化
好多人廿歲就幾十個SP 亦都有30歲A0毒撚

仲未有人同張圖出嚟

講到港女唔係咁

好奇一問

去到認真一齊個陣，你地有足夠安全感嗎？

話哂大家由sp開始

同埋你男友真係唔介意你之前有幾多個sp

仲keep緊啊

呢個冇冇4分

其實一開始都有好多問題
（一黎係溝通上，同埋佢有少少性格問題，而家改左）
但唔係因為驚出軌果啲
係兩個人夾係夾
但啲細微位，真正相處始終都要磨合
要學識對方比自己自尊重要，就少左好多鬧交
我地分過兩次手，再識過其他人sp
最後都同返對方一齊
而家我地真係明白到冇可能搵到其他人代替對方（尤其床上）
所以而家係好珍惜對方，放低自尊
有咩就直接講，好好溝通自己
完全唔會鬧交

就係因為由sp 開始先唔介意我有過sp
因為佢價值觀同我一樣，要搵到自己最啱既為止
正正就係因為見過哂唔同人
有經驗知自己要啲咩
千揀萬揀試過咁多人
先揀到對方
就代表對方有幾咁珍貴囉

如果介意我有sp 既男人
都唔會係我想要既男人
價值觀唔同
所以我唔受佢地影響

讚成
大大方方比人屌

有咩問題？
百貨應百客

真，呢排扑野都扑到攰，想認真拍下拖

啲女成日話拍拖淨係諗住為扑野架咩

佢講得好啱 所以搵啲齋扑算

有心要瞞你有幾難
簡單直接做法
拍拖之後一齊去做body check

冇架
家下D人講求身體自主性自由解放
睇呢個post已經知
自然係拍拖都唔洗斷

其實啱
搵開SP嘅搵返搵開SP嘅
大家自然夾
畢竟價值觀相同

偷食同單身搵sp係兩回事

建議出篇文寫下你既故事
甚至可以試下出本書

買樓結婚太ON9, 玩左先算

點先定義為6分以上，有冇例子睇下

女人對男人評分離不開十樣嘢
1.收入 2.家庭背景 3.學歷 4.外表 5.身高 6.身型 7.性格 8.車 9.私樓 10.口才

每項一分自己計加減 上網google大把例子啦

喺一個唔正常嘅社會下要搵到正常人都幾難

學到野

咁你自己呢

女性唔係通常妒忌心比較重

唔怕佢背住你搵其他sp?

你都知男人係性方面比較大愛

屌啫 台女咁易上

講真單身有乜所講

嘩真架？
我地都有諗過
但唔知點開始，始終唔係寫開呢啲文
可以著手搞下

自私嘅人，就算有愛情，抉擇時刻一定簡自己先
冇衝突

你班友玩sp咪又係沉船
係睇男果個沉定女果個沉姐

邊個係唔揀自己先

屌你呢啲個別例子就唔好茶毒世人
大把人玩到沉船變肉便器 玩到有性病 大肚經手人係邊個都唔知又有 仲要鼓吹呢種風氣

隔著個mon都feel到你好黑人憎

有無諗過係你自己有問題所以識親對方都會搵第二個
物以類聚人以群分

咁點解女唔得

呢種心態好撚扭曲 出得黎玩十個有九個都不得善終
淨番一個就呃另一半成世 你良心會好過咩

認真你就輸了

唔會

因為分過咁多次手佢大把機會識第二個
但最終都係要同返我一齊

我明係因為我都係咁
分左手我都識過其他人
甚至試過overcompensation（因為好傷心，懷疑自己係咪唔應該由性開始識人）
識左個乖乖仔，我都好乖試下同佢約會先再諗上床
最尾都係唔夾，冇呢個火花同吸引力
最後都同佢講對唔住我開始唔到呢段感情/關係

所以我就話夾既話，最後點都會一齊

男 女根本唔同 無可能絕對平等
男人生唔到仔 女人都唔會有J插完人拍指羅友走左去
反女權就係男人保護你班傻西啊

你唔同意咪唔好做
人人有唔同抉擇

做足安全措施有咩問題
點都好過搵個唔夾既結埋婚生埋仔又要出軌又叫雞又離婚呢樣果樣
害自己害伴侶害埋下一代

佢地出事係源於錯既性觀念同埋唔識保護自己
幾多男人出軌叫雞唔戴套惹埋比老婆
你唔去講佢地鼓吹風氣？

其實你鐘意點玩真係無問題
不過希望你將來拍拖會講哂比你另一半聽
如果你唔敢講 其實表示你心中都覺得係錯
另一半接受到你既過去其實係ok 其他人都無咩資格出聲

一單還一單 我自己都反感雞蟲 但同樣反感sp 呢樣野 你同你男朋友有明確既目標 一致既價值觀 咁恭喜你地 其實係無問題
但問心有幾多人可以好似你地咁好彩修成正果 無好下場既唔會出黎四圍同人講 玩到損手爛腳又有幾多
但現實偏偏好多心智未成熟 見到你地呢d成功例子就有幸存者偏差 到最後出黎玩完傷過就後悔

總之點玩都好

第一要安全措施
第二定期驗身
第三女仔多重保護最好食藥
第四愛自己，保持健康生活，多做運動同有自己興趣（自己個人唔缺愛就冇咁易沉船）

不過係有樣講得啱係
沉船既問題
好多人心理唔識調節就易沉船
太desperate 既人會難搞哦

點解我搵唔到

珍 越多女明呢點就越好

利申 高靚仔大隻

真係 可以試下講故台試下水溫先
當故事咁寫又帶有啟發
唔洗理其他人點諗啦
一個地方有新意念衝擊下先健康
無明文指定拍拖一定要經約會食飯開始
有多啲新想法 香港先會進步
邊一方面都係咁話
慢慢諗下個故事點寫啦
follow左你先

巴打你d回應真係笑到我仆街

當然啦
我的確好幸運

但我只係分享我既故事同心態
鼓勵啲同路人
冇話100%成功喎

佢地心智唔成熟佢地會learn their lesson

咁你又講下人地咁諗有咩問題
又要留言話人好笑
你又有咩高見？

d仔唔係？

拍拖唔知為乜就真

好可憐完全冇咗愛情嘅內涵

分唔到佢真心定假膠

靚唔靚仔都有機會會背叛佢地 咁寧願清清楚楚得性嘅關係 好過認真拍拖 拍拖可能又會俾人呃又要受傷 搵SP避免咗呢啲情況

果D唔要得

佢個fd ok 有無ig

好好啊好羨慕
我都想咁做但係又怕自己遇唔到適合嘅人或者單向沉船
想問絲打係點約到人

到時要結婚就講埋愛佢要愛佢一切過去

識玩識玩

唔通認自己A0毒撚咩
即刻可以做兵收好人卡

我絕對唔會承認我係A0

咦屌你係絲喎
咁貌似又唔同講法

係呀可以好複雜，就係你所提及嗰啲原因，所以每個人對感情嘅期望都係會受到呢啲外來原因影響

其實我搵SP嘅原因好簡單，就係已經認認真真咁拍過拖，而家都有很好的男友，但係性方面不滿足，只是想滿足一下性需要，而且遇過技巧十分高超的SP，當時經驗生，不懂得享受，現在覺得自己很需要。

不過最近搵SP路途有啲崎嶇，睇中左，人哋又話係講感情。另一個竟然話有女唔想繼續落去。

咁你男朋友知唔知你去搵sp？

雖然我唔認同你性觀念，但都會尊重你ge選擇，畢竟每個人都可以性自主。

但容許我有少少deep discussion

愛情同友情最大分別係，友情可以share，但愛情係唯一。其實你自己點分 你地係愛情定友情

個個都想爽又唔負責任

臭雞

認同

大大方方同陌生人做愛?

叫雞咪一樣講係雞蟲比人屌
打和super

曲線gay?

如果你係男人嘅話你就收皮啦
呢啲免費雞思想係男人都應該撐

人夫表示絕對支持

發現臭雞了 你如果單身真係唔鄙視你 不過有仔都咁

都唔係架 屌免費雞固之然開心 但難保你老婆都會走出去勾佬

好多人妻都唔上連登
呢度多數係嫩口靚妹/中女淫娃

你地會唔會拖手同日日傾

唔會拖手 會日日傾 但好少覆 一日覆幾次左右 因為就係唔想做到好似情侶咁